知唔知邊度有牛骨髓買？

之前打邊爐食過好正

大凍肉舖

佳寶算唔算

咩味

冇味/膠味

好撚好味

咁你應該真係食咗假膠